\documentclass{etdkcikk}

% Lorem ipsum generátor
% Vegyük ki, ha már nem használunk random szöveget!
\usepackage{lipsum}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{svg}
\usepackage{amsmath}
\usepackage[linguistics]{forest}
% ábrák forrásmappája
\graphicspath{{img/}}
% hivatkozások forrásállománya
\bibliography{irodalom}

% ===========================
% === Címoldalbeállítások ===
% ===========================

\title{Vizuális haikuk} % főcím - kötelező
\subtitle{Határfeszegetés kép és vers között} % alcím - opcionális

\authorone{Szallós Kis Csaba}{Babe\c{s}--Bolyai Tudományegyetem, Matematika és Informatika Kar, Informatika szak, III. év} % min. 1, max. 5 szerző

\supervisorone{dr. Bodó Zalán}{egyetemi docens\\Babe\c{s}--Bolyai Tudományegyetem, Matematika és Informatika Kar} % min. 1, max. 5 témavezető neve és hovatartozása

% \projectlogo[width=.3\linewidth]{logo_cs} % projekt lógója - opcionális
% \institutionlogo[width=4cm]{companylogo} % témavezető vagy szponzor intézményének lógója - opcionális 

\confdescription{XXIII. reál- és humántudományi Erdélyi Tudományos Diákköri Konferencia (ETDK)\\
                 Kolozsvár, 2020. május 21--24.}

% ==============================
% === Címoldalbeállítás vége ===
% ==============================

\begin{document}
\sloppy

% címoldal
\maketitle

% kivonat (kommentelhető)
%\input{tex/kivonat} \clearpage

% témavezetői igazolás (kommentelhető)
%\input{tex/igazolas} \clearpage

% tartalomjegyzék
\pagenumbering{gobble}
\tableofcontents
\clearpage

% számozás kezdődik innen
\pagenumbering{arabic}
\setcounter{page}{1}

% fő fejezetek
\input{tex/bevezeto} \clearpage
% \input{tex/elso} \clearpage
\input{tex/haiku} \clearpage
%\input{tex/masodik} \clearpage
\input{tex/kepfelismeres} \clearpage
%\input{tex/kovetkeztetes} \clearpage
\input{tex/nlp} \clearpage
\input{tex/alkalmazas} \clearpage

% oldalszámozás itt véget ér
\pagenumbering{gobble}
% hivatkozások
\printbibliography

\end{document}
